今日班狗示範左咩叫真black bloc

下次示威大家要參考